有無人同我一樣好敏感？

平時唔戴套屌半粒鐘都無問題，但一帶套就即射
，打飛機都係一樣

而家啲人早洩仲要咁大聲周街唱咁搞笑嘅

半粒鐘仲夠膽講出黎

以為講鼻敏感 我出返去先

我對奶好敏感